{
    "place": "\"Ville de Vincennes\"",
    "traffic_problems": "[\"Stationnement interdit\", \"Circulation r\u00e9glement\u00e9e\"]",
    "dates": "[\"A compter du 8 d\u00e9cembre 2021, les Mardis, Vendredis et Dimanches\"]",
    "localization": "[\"Rue de Fontenay : c\u00f4t\u00e9 pair au droit du n\u00b0124 au n\u00b0170, c\u00f4t\u00e9 impair au droit du n\u00b055 au n\u00b0111\", \"Avenue de Vorges c\u00f4t\u00e9 pair sur la totalit\u00e9 du stationnement payant\", \"Rue de la Libert\u00e9 c\u00f4t\u00e9 impair en vis-\u00e0-vis du n\u00b08 jusqu'au n\u00b02\", \"Avenue du Ch\u00e2teau c\u00f4t\u00e9 impair sur quatre enclaves, en vis-\u00e0-vis du n\u00b040 jusqu'au n\u00b036\"]"
}